手機冇依5個apps嘅，請你扔咗部手機佢

1.微信
中國人必用通訊軟件

2.支付宝
電子支付係現代社會嘅大趨勢

3.淘宝
最好用嘅網上購物平台

4.抖音
包羅萬有嘅優質視頻應有盡有

5.原神
世界上最好玩嘅3A大作手機game

5大app屎🖐，缺一不可🖕

華為部機買嗰時包哂

9618 高過淘寶咁多竟然唔入5大

此Post,完

偶像

5個都冇

扔撚咗你部手機佢啦

牛逼阿樓豬

唔好啦華為嚟宜家down囉